有冇人知太古城感人大合唱

剩係得香港人知係冇用㗎，點解外國冇人知嘅

一齊大大力推上reddit, twitter

推啦

自推1/10

推左

有link!!!!!!!

唔該哂！

大家幫手推啦！！

唔該